警曱之所以唔篤灰

係因為有個單位，有份糧，有個鐵飯碗

Mon po dog，依家你d同袍愈癲，你被清算嘅機會同清算嘅規模就愈大。到時你啲衣食住行樣樣出曬事，你諗你啦。

香港人不嬲豬，我肯定你依家以正義之名同警隊尊嚴篤灰，有一半港人會支持你哋

推

刑事情報科
以前睇實黑社會
而家剩係盯住班手足